美股認真討論區 DCLXXXIV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Apple finance

Apple watch se

棍上➡️棍落➡️棍上➡️棍落

拜登概念

好平

上唔返117

好撚環保呀
環保撚買ａａｐｌ未呀

AAPL 股價直插

隻se 399?

Carbon neutral

You can control your kid... 一棍插

無女，我贏

買Apple Watch不如買3股AAPL

今日有份買aapl會唔會俾國安拉操控股價

幾錢入 AAPL 好

SE好平
Olivia Burton果類濕鳩石英錶唔洗賣喇

SE 279
S6 399

REMOVE USB ADAPTER都講到咁好聽

見到而家TSLA喺呢個位諗起拆股第一日嗰陣

其他大股freeze曬
個個睇apple表演

邊鳩個寫稿

俾女朋友mon住

趕盡殺絕

狗沖se

唔同市場喎

係咪同5一樣

美股，係DEA 同 IRS 搞鳩你呀

星期五有啦

SE真係超平,買個安心一流

覆錯

屌佢老母插頭都要買

check 住你心跳，睇下你有冇打飛機

沖呀

no iphone
棍落1蚊

aw se
棍落1蚊

好撚好笑

會唔會好似4咁
唔俾你買5
你一係就se 一係就6

希望之後可以做埋ecg

唔同市場呀?

睇下你有無偷食

3.5mm port

原來蘋果看有sleep tracking?

份稿好搞笑

APPLE WATCH有ECG

逼你買charger
升

偷偷扯旗佢都知

勁抽到

係 USPS

無毒嘅出動FDA得喇

其實唔同swatch個啲膠錶利潤多到你唔信

你係街望女個波都知

蘋果 gel得未

冇火牛點差電，焗用無線?

Tesla 450

垃圾果

想斬左aapl轉入tsla

TSLA龍市

WATCH 完隻WATCH未

tesla發表會？

呢條撚樣ｋｉｍ ｒｏｂｉｎｓｏｎ咁

再咁落去勃起你女朋友都收到通知

望大波妹即刻響

上太空用apple watch

準備好俾老婆監視你未

+1 想轉會

冇iphone 定未有iphone

痴撚線洗唔洗介紹咁耐

血壓上升

仆街+2

屌
慘撚過海馬公園入面隻熊貓

你老婆都可以控制你可以call邊個

tsla -30%到-1%成功既例子

痴線 aapl無得炒， 班炒友吐現炒tsla?

屌你如果偷食唔記得除錶就仆街

1984 好似真係有呢樣嘢

碌鳩有異物觸碰都會響雞

精裝追女仔
貞操帶一扯旗就必必聲響

Fitness

我走去睇PTON即見佢插

入隻se先

你頭先望咩呀

講個 女 字， 波 字 又響

到時炒車喊到仆街

支持! free money

工作人員剪錯片
片尾有iphone

屌老母

隔離打晒飛機咁 你好燈 我岩岩望上緊

果果係美股post講老婆壞話>apple watch alarm

屌打埋Switch 嗰啲健身Game

唔講以為tsla發佈會

股定錶

唔掂tsla住 太太誇

狂瀉

段video一講廢話就紅
講新product就綠

double may

錶啦梗係

係就快
我啲tsla 已經ready

冇撚奶力咁

唔係好似youtube咁炸咩 咁可以一齊用啦

認同

賣AAPL買SE WATCH

11 pro 嚟架喎

咁叻你去溝大波妹囉

垃圾果
我都想入

成班炒家見aapl發怖會無料到，即轉戰tsla 太明顯，一跌一升

我跑步想煲劇唔得嘅

我會等埋ipad

大家小心 當有人送apple watch俾你 自己睇路

唔係好耐啦咩？

好撚無聊
有冇咁撚鍾意做運動呀

垃圾功能

WATCH 咁耐

咩黎

睇下你今日有冇亂咁勃起先
So fucking creepy

Fitness +
唔知使唔使錢

屌打埋Fitness Center
全世界都可以閂門執笠

我想做台仔

岩岩先見有人話冇

好撚不安

Fitness center係啲設備喎
啲trainer就死曬

pton 含

apple = black mirror

你咁答比人煎死左

其實好唔錯

屌
AAPL SE
隻閪錶越講越跌

有咩搞作

根本冇人想做運動

又要sub

入咗小注 睇下咩環境

Apple fitness 冇硬件

發夢勃起仲衰 一陣問你發左咩春夢/晨勃

要收錢
又贏

可唔可以俾android用

咁撚貴

有，但唔係好準

屌打

一收錢即彈

無機無器材
老實講有做開既都唔洗隻錶教
無做開既比錢你都on9

即升

一知fitness+要比錢即刻扯上去

一出sub 股價即升

fitbit執得 我隻charge 3可以入土

apple one有feel

79.99
不了
youtube大把啦

抵屌喎，$10 5個人share

又privacy
*Not applicable to China

NVDA都係

雖然冇iPhone
但佢Apple Watch個構思好撚遠大
佢係涉足gaming fitness嘅範疇

AAPL就APPLE WATCH可唔可以妹上去119收市?

講緊野個條友 著昺運動衫咁 但佢個身型都唔似成日做運動

APPLE ONE

食撚完啲卡路里又要burn
Wtf what a waste of energy
They can’t just THINK about it?
It’s what cases the earth warming

APPLE ONE
SING

apple one好撚想要

Apple One 似樣好多

PTON即插

Apple One

好心叫佢直接買左老任佢啦

FAMILY PLAN OK

美國幾時退WTO

"it already does that"

Apple one

扯了扯了

講咗咁耐都係做運動 cls

spotify

Apple Won

iPad

睇啲濕勁片要9.9

咁快

臭廚師 走開啦

屌 隻pton 幾時可以上返90

Family plan 好抵

我睇官網stream 架喇喎，點解你哋好似快咁多

落地獄啦

2TB好似OK

好快宣佈啦
咁玩法
遲下隨時UN都退埋

shift+F5

iPad la

出個平啲嘅keyboard啦屌

TSM痴撚左線

頂唔住訓教算

其實好多fitness app 都係要sub
而家比apple 食晒
Apple 用埋錶去做workout

一個二個咁鍾意 ipad

APPLE升番TSLA又跌

根本應該啦

發佈會去到幾時，想訓

大家入貨未

其實好方便

apple one會唔會係新蘋果稅，每個family為左成家慳subscriptions，全家轉會ios

火箭

真心咩

放係條女對波上面得唔得先

ipad pro 好撚好用

等埋one more thing 先

family對比起indi.好撚抵

好似話買左ipad條女就唔會大波

你唔係炒股聽朝睇round up啦

唔係講緊蘋果

個制度比人玩到爛晒
退左另起爐灶冇得輸

AAPL 留返俾個孫
World No. 1 Company

有冇諗過
其實食咁多能量又消耗返佢先係暖化嘅元兇

Family plan根本係夾你用

根本兩樣野嚟
Panic友又傻仔咗啦

佢根本就係叫你用family plan

真UN 同NATO, 越來越似當年國聯

Adobe幾點出財報

比佢升啦屌
77~83唔知妹知幾多個月

要其他人join

俾多幾十多勁多野

agger
公司唔包我自費買左部
翻工一流

應該得 上次放電話都得

完全唔同market
不過特價可以入貨

放屁先係全球暖化成因

踩到對手一文不值

Ipad air唔update design
支筆仲係on99

有咩所謂國際關係不嬲都係混沌嚟架啦
根本冇所謂一個固定框架

6倍

Google 比人串

EU英聯邦加東亞三大
完勝

係咁講呢d好悶

Chrome book 冇鳩用的

無錯,呢D所謂國際組織又要大國資助,又唔幫佢,咁點解仲要俾錢JOIN?

直線抽擊chromebook

唔係混沌呀，係森林定律，因為無世界政府

都唔上

仲霸道過windows 時代既msft

其實就咁上網幾方便

不過有錢就ipad pro

AAPL 收市120好唔好

Diu 搞到想加

好

上面係咪全部都係果果股東

冇眼睇 118已經偷笑

個ui好似設計得幾唔錯
但點解棍落

好似叫咩原始嘅狀態
我唔係好識

[member]有冇人apple care+ 換過ipad
我果部用電好快， 殼又花，care到期想換過部。

如果我話換電佢會唔會齋換電， 定成部換

永遠榮譽股東

枝筆你緊係唔會放低，咁撚貴

睇ipad好眼訓

chromebook 真係垃圾

我係，一路都會係
我覺得佢行啱咗5G trend

舊野

屌佢，全部影片入面啲人都係黑人

隻錶仲貴過iPad

299

今晚會唔會出新ipad pro?

屌 兩樣野都咁平

平撚到 329

攞ipad air 出嚟啦

好撚平WO屌

咁撚柒平

Pton 真心cls
果5 分鐘

好平唔用都想買部墊煲底

apple pencil 2都跌過一次

應該所有apple care都係成部換

平過隻錶..?

現價好似都ok?

星期5可以買啦

聽晚玩snow

藍色好靚

all new iPad Air

Apple做咗d咩野係關5g事？

有冇mini

tsm呢個市值會唔會over左

爽

藍色綠色都好撚靚

Ipad air邊有人要咁勁performance

唔係，純粹對隻新錶有興趣

屌 想買藍色

Ching點睇甲骨文

咁撚多色

Ipad Air wtf

屌, 用iphone 4 design 用落ipad度

Ipad air好型

AIR

tsm今個星期五收成好無

Sky blue

屌你 靚色 靚mon

想買air了

藍色又幾靚

update了
都係用pro啦

補$348換部新機

唔知下隻有無炒

總之就係弱肉強食啦
姐係，如果將國家當係一個人，呢個世界就係就係無政府狀態

屌你老母touch id

TOUCH ID

4000蚊即買！！

WTF TOUCH ID
正

Touch ID

終於有返...屌

IPAD 有TOUCH ID IPHONE 會唔會

今日有巴打提Nee 郁咗

睇黎下一代都會咁玩TOUCH ID

今年iPad 仲係咁粗邊

痴線左少少

如果one more thing 新iphone有touch id

Big 4淫照事件？

新iPad pro
差少少買左

5G = 所有嘢都IOT，全部野都synchronised
我哋同識魔法冇乜分別

再薄太易爛

如果touch ID用返落iphone就真係不得了

即換

sony側鍵指紋

個保護殼點整要留空個掣

啲新產品咁正 但市場唔受？

有口罩就出返touch id

Ipad pro都無 屌

新iphone 可以有返touch id

可模耳出mini呀

學番之前sony電話咁啩

sony 咁，側指紋

ipad pro 有 120Hz

nvda都係咁 wall st.班傻鳩唔識嘢

實會啦,IPAD咁大部都用返點會唔放埋落去IPHONE

關咩事

正

等緊絕世靚棍。

呢下慢慢吸住上 應該仲未係派貨棍 。

應該磁石啦

sony出左好耐呢個design 好方便(手機黎講

air好靚

Why not both??

A14 5NM

裸機先正

5nm工藝9成9用TSM掛

屌 shut up and take my money

暴巴仲未睇

5nm

tsm龍左上去 5nm

而家D ipad 套係包埋粒掣， 要用touch id 即係要留空

Aapl點解會插既？

唔知新iPad pro幾錢

今晚加左貨

屌你班友, NVDA 400億收ARM都係升到幾%
APPL一個發佈會唔妹下妹下, 升你就驚

好輕
不過好驚佢爛

我長渣唔care

A14

100%
得TSM有

求seed

因為未有咩新意

第二上市聽日台仔出貨美股又跌
無限loop

好好j喎

想高追

HP咁都中槍

16 核

醒目伏巴

股價已經反映左啦

眼訓

無記錯old news黎

依家攞部air2嚟上堂睇notes冇得輸
衰就衰在好快冇電
但係勝在夠輕

5nm A14 chips
touch id淨係呢兩樣都可以shut up and take my money

TSM $90

RIP INTEL

用緊有洞 都唔係好大問題姐

快啲起廠再爆升

我唔長渣。 但佢調sp 簡單。

邊隻靚野破位就入 炒一段。

屋企用裸機無問題啦
方便到飛起

快d講pro啦屌

Nvda最後買唔到arm 會點

箱型突破ATH唔加等幾時

下隻目標: NOK, 應該都差唔多入得

咁龍睇黎呢round有機上100

Pro應該等多半年啦

唔係冇PRO咩

不如90蚊妹返半年先

dj pro ai

咁快? ipad pro唔係2020edition咩

無咩
Sor

Link?

伏巴勁抽 大家都咁睇， 不過NOK 我長線夠貨。

我睇下其他

好勁iron man

Nok琴日call左兩張22年3蚊
好抵

450

可以係屋企開p 碎真碟

功能上好撚勁喎

type C

唔會架通常爆浸勁，跟住磨落橫含

業績前可能真係挑戰下, 然後企唔到等業績後突破之類

USB TYPE C 竟然

Shut up and take my money

Ipad pro都係
跟design無理由唔跟type c掛

點解tsm 仲敏感過aaplaapl 又priced in 咗？

龍蝦龍龍蝦

4K

Type C先正

Type C好嘢嚟㗎喎

新ipad pro都係

係咪無人留意到佢話可以凌空控制
如果真係做到 就唔使理佢細mon

咪上到92蚊回到88，反反覆覆

tsla 又走寶了

完了吧

因為冇iPhone

Sp

希望呢棍唔止啦

拮隻ssd即用得
不知幾好用

道指標指比佢整到瀨屎
係納仲頂緊

呢代iPad Air會唔會快過Pro

有幾出奇，遲早嘅事apple都唔會想你要準備幾條線
佢都要考慮個生態圈
好似MacBook

爭iPhone咋，就嚟全球大一統

TSLA又返返去拆股前嗰種感覺咁

部air好似好勁咁
我部2020pro變垃圾咁

再上cover唔到

IPHONE 睇黎有驚喜

google 個project solis 真係

APPLE AIR 有D性趣

iPhone唔會轉 放心

不過其實好少人用得盡

iron man

iphone 頭都賺夠錢
粒chip都幫apple賺左好多專利

跟住大調整

Solis用落pixel watch就正

得番一個星期炒battery day
係呢下架啦

點解

道指係咪想轉燈

有Wi-Fi6

我係你就睇埋review先

壯士斷臀，斬撚咗隻aapl call

599

又得返納DEE世界

講完next month又插

想買了

16000之約

返工對沖
pepe巴今晚早啲訓

mini孤兒仔

$599usd

MFI收錢

NOK基本面超一流

咁咪正 next month 等靚位先一試

遲啲就咩都可以凌空控制真係ironman

今日係納Dee主場

比我就等埋聽日 原本個價都殘 最多磨多日

聽撚到悶呀屌

ios update

係唔怕坐嘅股。

宜家短炒破位 都要搵唔怕坐嘅股

呢個技術好耐之前已經有啦
睇下淩空幾多啫

其實如果mini都轉design一定吸引好多人買

完

插啦撚樣 無IPHONE

strong hold緊mini 2

APPLE插到癲 BTW TSLA

乜撚嘢have a great day

唔會啦A10x都快過A12

apple開始freefall

真咩？

我驚仲會跌添

Hand wishing detection

無iphone, good night

aapl 插到80 ok?

Nvda轉燈

AAPL又可以重新入過

aapl

一野轟落去

tsm上100ok?

又好似真係幾抵

多謝大家
大船要返碼頭repair

落地獄啦aapl

千金散盡還復來

都係tsla最穩

have a great day ->插

AAPL

末日?

依家最吸引到人嘅應該係AirPods 同iPhone

One more thing 呢屌

Aaple已死

AAPL 好撚垃圾

收會唔會有115

我相信已經price in左電池日

Time will tell

近到仆街，今個禮拜五expire

完左啦？

放唔放aapl好

無喇 ？又話one more thing?

ok

iOS update lor

2點食完飯準時跌
果然12-2既走勢係同其他時間相反

one more thing

果果變爛果，心痛

最吸引市場既係apple one同隻SE錶
後面講效能果D冇咩反應

唔會換啦
揀得新pro就預佢打2,3年先要換

大家要知apple one意思

放完買咩先

Apple (drop to) One

我都覺 tsla無得估

Tsm跟住一齊

大家快D放...
低位再吸多少少

TSM

Tsm

果然...

AAPL
幾錢再入番好呢

返來電動輪椅嘅懷抱

係跌就快好眼瞓

60

aapl vv

個 show 3點先開喎

AAPL似係繼續周圍開源做周邊服務，family plan令你有齊tv+ etc，蘋果稅

AAPL PANIC SELL

散場
納DEE都想散場 DLLMCH

部ipad air 藍色幾靚 如果佢上到150 買部支持下

we dive together

點解tsla唔出電話 用一個星期都仲有電

APPLE 拉晒所有野落山

No eye see

年尾先買

遲早
apple醫生
apple社工
apple 老師
全部收月費

One 個月費，可以聽歌睇戲做gym (online)

瞓了瞓了

apple攬炒

轉埋燈。。。shit

呀呀呀呀呀

AAPL轉燈

果然熔

大家唔好唔記得 apple而家跌+一陣3點果棍

Apple雞

毒果

好彩走得切隻call 啫

佢依家轉埋燈添屌

一個發佈會全世界gg

AAPL one = AAPL 燈

依家個反應根本個個都剩係想睇iphone
明明下個月點都會再發佈，欠左世人咩

美股大市被gay cook拖累轉燈

扮咩 我唔信落返110

好撚痛呀屌

成班開call玩串個場

sqqq

插到落100啦

一路睇一路入sqqq

帽事嘅

電池日會唔會差唔多

薄荷都正

難d

第二支滅世

會 反手沽

bruh moment vv

又借啲意呃貨

市底真心差
依家傻散樂觀指數係靠APPL 發佈日同TSLA 電池日食偉哥頂住
一旦冇驚喜基金佬決定profit take 等大選後先再算個市就會panic sell 多兩三轉

即使今日我睇錯Market close去唔到$120
長遠我都係覺得佢係做得啱

我覺得聽日就會高開120
訓先，早抖

但今日收高過尋日個頂嘅話, 短線係要睇好, 今日咁gap up法斷估唔會滅世神棍收唔過尋日個頂掛

咁我仲SH 唔SH 好

好,賭OPTION輸鳩曬,收皮

下 靠Aapl死左啦

你又搞乜黎

睇你咩派
我之前轉晒會去TSM

又賭咩

仆佢個街，我走遲一秒我都死呀

快d call g 轉運

但用apple one全包，承惠29.99

好多年前係大陸食過 其實幾好食

AAPL 啲錢過TSLA

p巴都係拎返啲錢去做啲有意義嘅事抵啲

我屌

P 巴 i know that feel

心跳有無上200

佢升翻喇

冇事啦 升返啦 成班傻西基金佬panic sell

50%唔走咁有信心

我半倉tech 再加 1/3 sqqq hedge 住先，始終依家個vol 太大唔想risk on , 唔輸本先有得做世界冠軍

遲早apple 麻雀
廢老facetime咁打麻雀驚
又入apple one package

AAPL 末日 117.5
臭閪直插了

PTON 岩岩唔小心多手買左PUT,$85蚊一買又爆返上去

我走遲咗㗎啦

灰撚左了

你去搵魔島G轉運先啦

P dee...你真係聽我講啦...
玩options真係同賭仔賭纜冇分別㗎...
你自己埋單計數，數下自己玩權輸咗幾多錢
再計吓嗰啲錢如果攞去叫雞，
可以叫到幾多隻，玩到幾多晚？

p巴 好失望

掛117 一入左 馬上 115 你叫我情何以堪 ?

過兩日 四巫日 大家點佈處

佢會係0.6x-0.7x 左右

SH

p蛇要刺激
就等同叫雞奶閪咁
明知隻雞係dirty
但奶下又刺激

nvta咩事

如新touch id設計放落iPhone而放棄face id， 一定大賣

隔離果個 option 賭仔 post 係到分析發佈會好搞笑

而家呢個位 睇下你信佢係真突破 定係 盤整區間走
控制注碼風險算喇

All in 葛來分多

正股CYRX 都唔生性,插撚左一成,痴撚線

唔好option la

why not both

其實粒野係android機行左好耐

坐正股都要揀好嘢坐㗎
你坐親都妖股

末日117.5 CALL APPL
PTON 82 PUT 末日
留唔留好

nvda妹夠未

英國讀書果陣好中意食

酒
止蝕

TSLA 460 大家話好唔好

疫苗概念股

46

好彩買左115put頂下，明知發布日實無好野

Sony機以前都係咁做啦
之後好似轉機背

無錯
不過apple生態係屈左機係無計
宜家好似android 做左試市場反應
而apple再整合再平價咁賣出去
佢呢個定位係幾屈機

三叔？

係

英國讀書果陣好中意食 最衰香港冇

屌到鳩都斷

佢地唔係鳩賭架咩
我見V仔都過左去玩 之前仲gel話跟三叔贏左錢

掛左成晚arkk 90 都加唔到貨

買末日 option 然後分析基本面

exercise 長渣

佢地咁賭仲睇咩基本面
問米/借運算鳩數啦

蘇州過後無艇搭

認真㗎？

以香港pizza hut果d水準
賣貴佢30%都大把人叫

129 係到

otm點exercise

Aapl玩到轉燈

好癲

都唔好話Fitness+對PTON冇影響, 雖然Fitness+ focus Apple Watch user同比較casual, 但呢個世界casual嘅人遠遠比專業嘅人多, 就好似相機咁, iPhone食食下就食晒DC個市場

利申: 冇AAPL, 有PTON

AAPL 資金轉移至 TSLA

好認真 一入就插到仆街

冇睇兩日，原來上返90

個2蚊 屌啦

前鏡頭都係有notch 架喎，除非支那機咁透明mon

升多8蚊有人幫我含撚

103就上到

600見

仆街爛果紅埋燈快啲搵人去appl store買晒啲product佢啦

埋身輸左幾多呀
btw，發佈會都升唔起，仲要倒跌緊一定要斬

終於唔洗打飛機

Sherlock 上落都唔識分

無錢開飯？
定你一次過200%margin入咗兩萬股？

搵人去appl store Ching tim 哥chong

Pizza Hut 難食到

睇完發佈會就咁

香港pizza hut其實算好食

SE plus 開得勁怪

止蝕啦 五線石講左好多次而家stock price is far too high
條路自己揀 唔識清倉唔好喊

85入左d契媽 早知all in

我貪平嗌pizza box一個人食兩個大批最尾睇cctai先知係藍店

仲有6蚊

除定褲先

tsla升撚夠未

冇早知架
唔好講埋呢啲笑話

諗左一陣你講緊乜

上500架啦

tsla翻家鄉但aapl又轉燈 兩隻一齊綠都唔撚得

150

溝多左50股tsla

洗唔撚洗

石大師又話熊又話泡沫
仲話 TSM 垃圾
欺騙我感情

駛咩同佢擔心，佢根本大把錢輸晒都唔會入肉，下一秒問爸爸拎錢又復活

報復式上升

話時話
部air仲係行緊4g?
如果仲係行4g 但12行5g嘅話咁咪好反智

-30%SH又然

紀念一下自己嘅毅力

食開Paisano's Pizzeria

pizza hut唔食芝心好撚劣
不如759pizza 自己焗
我買759pizza 微波爐版, 加兜水叮出嚟仲好食過pizza hut, 西餐小店之類

tsla 終於返到家鄉

差得個少少

leap call 不是賭

air 平機來咋
上面仲有架pro
一定pro 行5g 先

TSLA同AAPL終於脫勾

我短炒倉一早清晒, 呢轉係入左SQ反彈play同TSM突破play

日線睇好但週線月線仍然淡, 季結或成關鍵play

擺到明拖到pro/下一代先出5G
又有得掠水

Me2 拆前入

apple 都係等架arm macbook

如果有止賺既話一刻都唔洗蝕

多謝尋晚有巴打提左果果leaps call
將所有果果賣曬轉左一半價值既leaps call而家個倉綠到仆街

邊隻係葛來分多？

apple錶唔送插頭咁條線係插咩窿? usb 2.0/ typec

如果買啱股嘅話日日賺

真係越睇越樣衰

115同117差嗰雞碎咁多咋喎

下面條帶唔知做乜鳩

契媽隻NVTA已經痂左線

跌咁多梗係止蝕

apple 係等架arm macbook
你估等架ipad 咩

收集老泥

Arkk都幾好

460

上星期果幾棍都話要諗止蝕丫 跌2蚊止蝕係咩玩法

就三點 睇個勢今晚凍過水

一出INTC就無得揸春袋
仲有無公司做到macbook air 咁薄
因為無風扇

屌你老母真係460?

all in 左kk同kg

差少少🤏

Sorry想問吓邊個呃撚含?

即到左

我條撚等緊y巴

祝大家有果果既有一日變金蘋
訓嚕

我張ARKK 18號95C唔知道返唔返到家鄉

搖緊
等陣呀Y巴

apple watch買唔買ac+好

條撚準備

買左漱口水先

又有返嗰種炒拆股嗰陣執錢咁執既感覺

麻煩大家排隊

瞄撚準未

等唔等電池日？大家睇tsla幾多？

一次五條你都有排含

aapl -1% tsla +1%

又唔係絲, 又唔係Model Y

Tesla又恐慌式升幅
開始京京

Suck my dick

fomo

tsm冇力
睇下係咪搏佢聽日盤前又gel之後放

_\|/_

夜深人少少
含完當找數

FB

一律建議put落地獄

認真問佢包乜

put返落0.01

而家啲熊市得一個禮拜貨仔

包含

包含撚

無strong hold , 走左又FOMO 入返先反彈姐

真 起身含既話7個窿玩一個禮拜都唔夠含

升6.幾％無力？識唔L識ga 你

屌

fb咩事
有news？

含完就跌翻

用緊series 5，無買ac+, all good

講緊去到86冇力啫，我今日中途先入

我唔會唔記得50上80果下我揸住張sp望住佢升左幾日

never bet against tsla
扮字母
抄名
含撚

大芋mon post是常識吧

3點神秘力量

3點咁準時

又嚟料

又一棍

又話瞓

白含

仲想而家去做gym (唔喺香港有時差)
無啦啦一棍唔敢去

Fb

準時轟落去

咁撚大棍

蘋果帶領熊3號

殘忍只需一棍

日日比FB撚

你當蘋果係咩

condom

tsla應該渣幾耐

7000

如果收跌多40點......好似又變返行淡淡range

星期5晚12點前

話唔定下個禮拜到TSLA

好快
今個禮拜尾都有可能
可能炒美國退出WTO
影響大部份企業在美國國外生產線

AAPL幻想破滅就走去炒TSLA,根本就資金無處走
水浸

夠晒鐘殺散仔好友

落山了

有冇人put gsx

屌又落返去

Tsla準備轉燈

TSLA 滅世棍

冇12，係咁

過幾個星期新發佈會有12就會升突

過兩星期可能打仗呢

WTO都on99
先唔提中國無履行幾多嘢
佢嗰個judgment只係代表, 中國可以喺唔違犯WTO框架下反擊美帝
但佢地一早做左, 所以實際意義係零

侵就100%小鳩氣嘅, 佢搞得呢壇嘢就無打算理WTO, 依家WTO咁嗆口, 佢實escalate上去

Arm Mac

大陸唔會傻鳩到同美帝開片(應該), 至於美帝會唔會炸鳩啲礁就另一回事
亦有可能係咖喱開打, 我睇佢地個款磨刀霍霍咁

W咩O都係on99
好快會有新既組織取代
留名等睇收市後Trump出聲玩謝WTO
留返一堆窮人係入面圍爐玩內聯網

大家呢排都早訓左

直到

未必
大家都求一戰
睇下幾時燒著野
現在個格局已經出晒
大家數下

棍落

零秒出棍

nvda

溶市無人鳩叫，真係箱頂打返落黎

好彩睇NETFLIX 空倉

好撚大隻死貓彈

磨下先啦，又唔會大插插

墜機墜到

Tsla

有冇人覺得tesla有d似狼來了既感覺

勝負未分觀望為妙

MM睇黎無講錯會有lower low

做C朗早左入返AAPL

呢排冇WFH

Tesla極速散水

但你仲係到

好彩走到tsla

佢仲short緊QQQ

彈性上班時間
臨瞓前check吓個市點知係咁跌

彈性好呀

熔到咁， WTO?

whatever reason u want

跳水

你個50股咩位入

仲要今日加左沽

咁樣財經記者點生存

屌你老母睇到手汗到標埋

你all in咩

開市冇耐440

有貨？

人地 pro 架 唔洗擔心

你啱

計番插左200蚊都黎

冇gel 頭都跌
點解開市唔入來gel

特登唔瞓睇埋尾場

特價時段

SQ跌都唔跌下點搞想加倉

校長咁唔健康

都係堆megacap郁
細股冇咩點變

AI 寫稿

掛110 唔知 起身得唔得呢

做到成功的淡友心理即刻健康

我直頭無睇早場, 差唔多下半場先開黎睇

TSLA Deep V

哇我屌你老母tsla做乜鳩

v落

下半場先係戲玉

勿gel頭

絕對冇
從來唔gel頭

尾盤咁刺激

來個直角假身

傻好同傻淡仲打緊交
傻好畀人砌完還左兩拳, 傻淡又隊返拳過去
繼續花生

屌啱啱跌完市啱買返冇耐再玩呢啲，我唔洗你咁刺激呀

咪又係升返

唔跌邊開心

我扎醒了
好似都係訓返好啲

睇尾盤練心臟

仲唔all in

大師兄對外賣仔

好驚盤後棍落

panic sell

俄羅斯練膽大法

從來放貨一定盤前

panic buy

未到最後都唔知邊個係大師兄

聽日好睇喇

呢個鐘數醒咗添

震撚到咁係咩事

無敵風火輪係要向下碌

唔係18號精彩啲咩

成個星期都精彩

aapl 頭先棍落即刻入張call 就反彈

其實四巫日通常會點
波幅好大？

140以下接大家上車又唔上

似收450.00

因為巫日？

應該都係

聽日箱頂大戰
後日JPOW大將軍出場
大後日四巫日

對我黎講係因為d平均線開始殺落黎

F巴隻啤酒股真係好堅

九萬幾樣嘢埋單, 大波波

琴日諗諗下都係冇入
知錯了

仲有隻STZ唔知玩得幾耐

咁多大戰
箱頂大戰同JPOW係咩

喵巴返去同主子訓啦訓醒冇事

如果星期4
Jpow發癲話要加息 ifc天台有幾多人

應該唔會啦

我本身158高追 跟住跌到137就溝貨

箱型係啲燭個款
JPow係money printer大將軍廢鮑

訓醒數錢買罐罐

任何谷底反彈，只要見沃爾瑪有份出現，你就知道，這個反彈必會變為業餘、不持久，和像馬戲團。

同你講話將會加都死

加息

原來係咁
道指升一點

石大師又話熊又話泡沫
仲話TSM 垃圾
欺騙我感情

諗住鳩掛下單依家個倉越嚟越多嘢

石 最近還好嗎
尚愛看線譜清倉嗎
最近 近乎沒露面 你有位入貨嗎？

一點都係升

2年唔會加息
但JPOW一出場華爾街班恐懼撚又會搞事

135入左但嫌唔夠多

買左佢，成晚都唔洗睇市

fdx
好彩跟左三叔公

台巴隻NUAN好猛下
25蚊貨

棍上

ADBE

Tsla mola

ADBE業績盤後升空討論區

估唔到 ADBE 升得多過 FDX

呢排個watchlist 太爆跟唔切
其實呢排都有唔少股有好signal

DOJ 查 NKLA

US justice department inquires into Nikola fraud claims

期指直上

FDX 冇 guidance

尾果五分鐘忍唔住都係開左ADBE Strangle 450/550

唔知呢架貨機點呢

你唔係set止賺/止蝕，但唔記得改股數阿嘛？

Adbe冇想像中beat得咁多

聽日開市應該接近當日最高個價位

起完飛但係好似想降落咁
我250走左一半咋唔好空中解體

我均價216

財報爆親到聽日開市實升淨少
D call永遠食唔到 大戶明撚

option賭財報好易中伏剩係iv crush你都係咁先

我由22x係咁出出入入尋晚加左倉賭財報

adbe似乎玩完

三叔果班...

學埋石巴D衰嘢賭財報
本身203入
到上個禮拜尾加少少
不過見佢升勢開始冇咁強

Long option既話我會財報前走
賺少d好過倒輸

使命必達
驚閪

我正股賭佢sp賭點同
我就係見升勢轉弱所以先er食一半
而且貨運睇番航空公司參考番冇乜可能輸所以先敢加倉聽日可以食加大

其實貨運佢同UPS已經最大間
真係唔駛驚
驚全世界突然間唔用速遞寄嘢咩

我本來都想跟但係fdx option對我黎講太貴而且基本上冇10%張option都未必賺得多我情願執下石仔算

係前排大插清左跟住插完先加番

呢期都帶動埋其他物流
隻

fdx仲升緊我追悔冇跟三叔公入250c了

唔緊要啦
仲有大把機會
呢期有升勢嘅股又唔係淨係得佢一隻
搵下一個目標仲好

如果全世界都睇好個d我通常2-3個禮拜前入定
覺得貴會入otm
好似fdx咁我入235call個陣9蚊張
等到今日13走哂
雖然無pton幾百%咁癲但都算執到d

咁樣食iv好似都幾好
但係冇乜幾多隻我咁有信心佢會中其他真係得個賭字

睇完個發佈會即刻想屌番隻series 6
等埋iphone12一齊買先

又引好倉

想問sdgr想點？

睇嚟tsla既下場同aapl差唔多

一路向下

垃圾到

刺激經濟計劃出左？

咩成本？大行最新目標價定為35$

起身睇到TSM起飛，5nm 唔係priced in左?

狠心走左 依隻唔好死hold

果果唔生性

架車車

今晚再插 就閃

但係TSLA呢排短炒好好搵

依家炒 3nm

電池日睇住來食，400以下坐上來怕咩

出面就嚟隻隻股都一個po

我都諗緊好唔好

諗緊電池日前走一半先
陣間又人踩人

TSM都起飛?

竟然突破到$78-$82 range

垃圾果應該唔會點升妹撚到10月得iphone發佈會打救佢

係咪契媽入貨

我估應該妹到iPhone出貨有成績為止

咁就仆街
再黎多兩日大股joy隨時100不保

哇屌 果果冇心跳

Fb咩事

又傳新聞

啱啱先加入apple大軍

264入咗

早晨

股Joy到啊，TSLA紅左啊。

真係
最好跌到二字頭俾我加倉

早晨家豪

隻aapl又落返去

Antitrust?

1000
美股認真討論區 DCLXXXV